[有圖] 德褔m記個收銀妹對波大過佢個頭!!!

閲

屌
你返高登啦

樓豬真係好低質

樓主老母 對波俾我揸到大過佢個頭

對波細過我

低鳩能

有圖又要屌呀

妖

屌

樓豬辣殺黎 唔洗理佢

樓主好波

病左老母上黎未

好撚有趣

屌你老母臭西

我屌你呀 點睇呀。

正評引伏

你冇圖仲辣殺

對波呢

賓仔

親身去睇下啦
真係超大

崩牙今次撐u

no need🖕🏻

伯母仲正

樓豬系牙祖派黎既卧底 唔巧中伏
返高登啦25仔

咁你快d 去死

屌你張圖點睇啊 有仲衰過冇
btw 牙系巧你老母

hi rubbish

真係幾大

唔好咁懶啦後生仔
正如你去睇件藝術品咁
你都要去妙斯淫睇先有意義啦
就咁睇張圖有咩意思

吠吠吠

駁吾刀
呢家d 90後連細心觀賞既能力都矛

波台狗真係好煩膠

全部反樓主既都是五毛垃圾

屌你老母，依種咁嘅傻仔咪撚跟埋過黎喇

十足十舊時高登啲on9 Post

德福u記d女係全港分���最高質 有個馬尾樂 瘦���大波靚腳靚樣

咁你又入嚟

咁你入黎做咩

死開啦拉登仔

u記請人好似睇樣揀

真心大喎 間鋪

真係有圖

依套咩黎

典解會出亂碼,連囝搞搞佢啦

屌你老母留名！

pish

囝你老母呀囝

出現了😂😂😂

返印度食蕉啦

😹😹😹

又要打搞伯母

咁快有個邊既低質會員過黎

呢間m記有個叫人入媽咪會既藍衫女女好撚靚又有氣質

邊位呀你

yes 呢間啲女真係幾高汁

垃圾 屌你老母呀

沙田新城市廣場CD舖金髮店員仲正啦

多謝分享

樓主系狗

巴打識貨 我成日偷偷去J佢 真係好大波

屌，條金毛妹一拳打得死我

收嗲啦plz

好撚忙啊

伊藤潤二 至死不渝的愛

收聲啦

係咪呢個？真係好大波